hi 淡友 (1272)

miki

美爆

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

1600萬抽ant

起碼100點啦唔該

67 香港人訓晒 唔跟升既喂

可以插落去啦

265唔該

大戶唔好撚細蚊仔啦好嗎

我淨係同ig 對賭

要轉燈咁濟

黑仔飯， 客家佬訓撚左？？唔好漏低我孤軍作戰

冇力嘅
平咗佢訓覺算

等下星期啦

過werkend算啦

我weak end

奈b 幾點訓 吹下水

3點左右
而家食緊野

又食請問你幾重

上緊頂住啦

今晚有咩食

陰升

走咗先黎升

杯麵

謝b 玩miki 好撚癲
大家玩美股真係要跟佢
次次準

我冇咁快訓呀 今晚兩點後三點前左右

信謝b miki 神唔係擦鞋
你搵返佢留言 好屈機

日本杯麵正嘢，返工會帶過去係酒店房食

轉燈 gogogo

夜期通常都慢慢黎 唔急啦

唔講得

$18

同你隻揪 我驚輸

嗚嗚 唔好夾呀

杯麵 由細到大我都淨係會食合味道

又墜機

都好好食

又唔跟彈，臭港女

老散大戶都訓左

納dee 同 dji 輪流pk咁

納dee 插撚到

牛證仲多左 62.7 vs 37.7
究竟下星期點行呢

你7200 走了沒
差唔多要撈7200底了

今日高位走左

勁

港女繼續插

而家先開始跌 撈咩

希望下星期7500有糊食
今日做左止蝕師

反手入7500

點解我岩岩冇止蝕，仲陪坐緊，幾時先上返24250

穿240叫左你地put

信錯左人hold

準備懺悔吧

oh shit

痾血啦今次

插！

無得同大戶作對

爭6點就到

晚晚咁夜訓？

多數3點半左右

好耐無捱夜屌 老了

輸死個莊啦

老先訓得少

可能佢買期對沖咪再插勁d

其實有冇ai 炒股
分析d 所有數據 自動波買入賣出
但新聞影響果d 應該ai 分唔到啦

有程式盤，有d對沖基金mark實其他行嘅盤，如果突然大手拋會自動跟

好彩食咗先

dji 上 納dee 插

有架
可以set野由佢炒
但咁樣就無晒人生樂趣

贏錢就得啦要咩樂趣

港女夜期晚晚都咁硬

頂唔住 差唔多原地走平左 唔過夜啦
訓先88

有原地即係都唔算開得好差

88 我過埋星期一數錢錢

屌你老母
尾盤先拉升

食屎仔

我個265

祝你贏多d

硬巴真係唔撚洗訓架？

訓醒左 2點幾訓 岩岩醒左

十月最後冇收大陽

道期抽番500點上黎 港女依然無動於衷
利害利害

下星期QQ620

黑期243算係咁啦

依到仲有冇牛軍
重牛過夜

有

星期一走哂算

我set咗原地連手續費打 佢臨尾返去 宜家差一點止 應該都冇得食

走乜鬼升番晒啦喎ig 已經243禮拜一一開分分鐘已經245啦

dji後市升返喎
但納dee 一路尋底
港女跟邊個真係講唔埋
我自己就覺得小小錢平左佢算啦心安過weekend
賭場日日開 大把機會 雖然我miss 晒

直接250

同謝巴講一樣，dji 真係扯番265nq 準備落10800

有冇人知 如果琴晚我個止賺止蝕 冇hit到 係咪要星期一再set過

係

奈b死了

大家抖抖 下星期開市繼續執錢

咁星期一可能真係有得執

原來90年代已經有人講新經濟同舊經濟

咁睇黎應該都會爆一波科網

睇返年當啲文就同依家風氣差唔多

道指就同1999年高位一樣會慢慢咁跌返去150至160看會完，可能要4至5年

真真正正既長期熊市

咁撚大獲港女又跟？

本身打貿易戰已經麻麻地
加上肺炎已經攪到實體經濟唔勞七傷
印錢機已經印得太多，已經唔會狂入市
只會間唔中跌太急，尾市就出嚟托下
默認低走，但唔會急劇

個人意見

買定sqqq

嗚啊夾死奈奈喇

星期一睇佢高開再跌

我琴日跟左美股post既神人入左SQQQ同1隻put

星期一保守升300點，樂觀升500-700點受死啦咁串呀啦

星期一升2百 再跌

真唔真呀

納dee 大m底，下面冇support 位，大家諗住會到邊

我假設9千7係底位，用鹽巴黃金分割，納dee應該會10800 左右到61.8%，姐係9月個最低位，但萬一穿依個位，下一個supporting point 104XX 再落 98XX

IG寄左封信提我大選前清倉

未到星期三都唔好太重注

但我睇新聞11月3唔係最後結果 因為重有郵寄票
堅on99

向上彈1千再下插2千

美股post 股神睇NQ 落10000

老美單日確診破10萬

就嚟變流行性感冒

希望今次跟你搵食可以去追返少少

Weekend ig又跌 牛仔係咪要死

黑期唔係升緊咩

仲係242喎

鳩畫

可能10年熊市

唔會入住 未見明顯反彈唔沽

好快有架啦，我245止，希望無呢日啦

技術上短線難啲
我都會睇到24690/24820
但係會升破歷史高位先再落

港女240穿實就898
而家242 由原本支持變阻力

天呀英國封城大選又話會有暴動weekend ig 又股災緊星期一點步署

星期一 all in彈彈高熊

仲有得彈高美帝單日確診10萬宗
唉屌侵侵凍過水

星期一直接9:20千跌啦
唉又要俾奈奈串

利好侵侵= 跌

未必...有些結果是可以預計和控制的

邊關確診數事
日日都咁多確診，係跟就晨早歸0啦
愈多多確診反而愈要刺激股市升
香港就係例子

好想千升夾爆你

你覺得市場price in咗個大選結果未？
你睇一睇a股、HSI、美股走勢同大時間週期就會見到端倪

買納dee or 科技股跌啦，應該有撚排跌，我諗住跌到10000點就上賺過左大選等反彈個下再沽爆佢

未啦，同埋成個市場都博緊疫苗搞唔掂就骨牌式冧

全部都去到關鍵技術位
真係巧合到

我睇今個月班大戶都係淡倉

睇下星期二有乜化學反應
位就比晒
穿就call plan fail
唔穿就會有一波好急嘅反彈

唔好啦 錢錢飛飛飛飛走晒啦

我覺得美選一完,邊個羸都好,美股都會造好

奈奈都賺夠啦
係時候比其他人賺下

最衰係分化，有人唔認輸+搞暴動

聽日夾爆奈奈，千升啦pls

從來都無賺過

求千升許願區

←奈

g持

等埋呀

星期二清走sqqq 貼put 先

聽日不入市

上星期5係sqqq最後逃生機會

依家唔沽唔通等佢返231先再沽咩

下星期係好友收皮week

我d put都無走過

港女呀，未驚過

有咩好驚 驚呢個字係襯牛軍多啲

67 星期5接近原地走左call

賺少好過豬

你真係痴線

我近牛過周末，聽朝反彈

Trump👍🏼

聽日閪跌

Feel到巴打心目中嘅圖同我都幾似

你咩流派

我淨係識憑感覺再溝下比例同浪型咁

數得浪就係同門

大爆升

記得
你思維正確 只係行早左小小

亞洲市大爆升淡友準備好夾夾樂未

240-225 萬幾張牛

感染人數大爆升？

俾我24250走左先得唔得

定少少 穿實240再講

升呀

淡友氣數已盡

多謝on9大戶派錢

期24050

見到記者返嚟溶牛油就知可以夾死奈奈

玩完美股啦

成街都係牛，隔黎飲茶個阿婆都買牛，大戶真係開善堂做福人群

今日238-242 牛b死了

唔殺啦，d熊都唔顛

睇好今日dl 236-237

IG 242，勁假假D定IG假D先

蛋糕熊

Ig行緊
不嬲未開市比大戶自己攞靚位做倉

阿里勁假

1299 勁假

Qq勁假

勁假工傷又freefall喇啊啊啊啊啊

勁假笑死人

期指

唔通真係有大奇跡日?

其實勁假將個價任舞係有咩實際意義？大戶可以點樣賺錢？

次次都係咁

勁假

上星期5 想入
但d錢凍結哂

美期棍升

係一大棍升

應該得今日先最無阻力上246

真 同樣諗法

想追咪一張細細地玩下

走咩CALL 屌呀次次都係咁

牛過手足食完早餐未？

係囉 二百點就由佢啦

星期5 平撚左呀

只要諗住奈奈啲錢錢又飛走啲就會開心返晒

上到去咪put下

星期五叫大家239入

黑仔飯無走到真好

牛軍

跌番了

我夜晚24120 +1左
太夜都無上又唔想過夜就平左接近原地呀

你估我頭先唔驚 差d止蝕都set唔切

怕西咩我上星期咪話遲上好過無上
我落完 都再照上 不過應該今日上到243記反手

袋底Put 2張 248沽落來仲未平 贏緊
但我240又call左兩張
屌你老味 成個倉都有put有call

食左未? 唔撚驚啦

今日應該會見24350附近
奈b又有得串腳仔

真係升
夾死奈奈

我d末日牛死唔去

冷靜呀腳仔

Total 羊緊200點 每張

輸25點算

高手呀 食哂兩邊
你買今個月同下你月？

又開市啦

打錯 係call左7張細

好唔冷靜

我不嬲都會玩今個月同下個月
操盤好重要

1400點

無撚用 我仲未搵到位平call
想貼近50MA平

嘩 記者又番黎啦

升咩係咪彈蛋熊得？

屌呀升得幾十點

賭場又預備開

今個月岩岩開始 月中到252啦

只要仲係242-248 我就唔知玩來做乜柒

等睇大戶想玩邊一邊

做淡友慘過做雞

奈b起身啦夾到錢錢飛走晒啦

你應該分2個app玩？

留名睇悔改

輸死

貼左圖啦 我只係IB炒
不過用下個月來分好淡倉
手痕會用埋致富

屌 睇到差D噴水

——↓↓奈↓↓

記者朋友 你又黎呀

點解細期保證金愈黎愈高既??

奈銀又救市

星期五過夜好友
執到錢錢未

牛過
15格收錢先

@奈b ,哎呀羊左20 格，點洗好呢

串撚到

一開市即放7200，食咗230點

巴巴勁假爆得最多結果一開市就衝落去補裂口

想知中芯算唔算華為概念？我見呢排好似多咗華為消息 佢就開始日日升

油跌5%

而家算唔算彈高緊

242想玩幾耐

有料

有冇人知? 支牛? 好似日日調高左保證金咁

Q牛過夜又有餐m記食

上埋244啦
等緊244 put

心好痛

腳仔做咩黎

無做咩
係耿耿於懷

算la,吉吉哈好過，你太唔冷靜la

跟大隊

上返246 put lo

無乜力上243都上唔到

上星期有野做冇跟謝巴 呢個星期跟實先!

塵巴又然

Sit tight
Time will tell

24350 PUT 鳩佢

@奶清
今日夾死未

超買等fall

應該柒訓緊

臨近大選驚千升千跌

吉倉 唔識入市

咁ON9屌

4個月
戒咗牛熊做咗好耐study先玩期

要等高水

我都係

牛軍 轉頭lunch 食乜好

插唔落 彈唔高
今日升盡都係245

食m 記加大

食屎

客小子 你食咗未 定坐到244

就到243 啦
手足準備

岩岩食左 見無乜力

現貨244都黎

講期貨

低水成百點cls

我信念嚴重不足
大家一齊上車
我居然怕死

塵巴分析睇現貨

今日輪到托建行

我怕死到岩岩24225蝕走左

建行

唔豬錢就算啦
股票係零和遊戲
心態好緊要

真唔真呀 無J開

玩牛熊就一齊叫春

I KNOW THAT FEEL

現貨24350 有阻力

咁到哂啦 243

上證玩野

我牛熊靶咗兩次
學費交咗30k
之後就下決心唔再玩

同你交既學費都差唔多 決心戒動物

仆街咪MISS 左

有3500有雞叫
有無上次條女資料比我搵下佢

700 3690 3988 直插咩料

9988

我正股交左好多
交左應該有差唔多半球

屌米領跌率真係好撚高 次次都係佢行先人地幾步

出貨囉 咁多人高j

跌返落20蚊

其實咩叫蛋糕

我聽講呢排大選13 14點先郁一格
Cls你玩埋我嗰份

牛仔係，熊仔9-10 點一格

勁到

巴打買咩輸咁多 正股半球都幾大下

執左5格熊

上證條線

我想叫雞呀

我都唔識玩港女牛熊
見到佢跌，但都唔郁一格
on9到極點

有冇手足已經PUT 左

-1未走

關鍵股轉晒燈,molamola

285
內房

700倒cup

酒呀晒冧la

Cls卷商
人血饅頭

條macd出現交叉位了

而家先得閒睇 現價入熊會唔會做肥料比人夾

嗚嗚嗚嗚 升番晒啦 典算好

垃圾qq

我以為佢講期貨點知係現貨

準備閪冧 落237

落落落

佢不嬲都講現貨
不過我照睇期貨

上番多小小開put 大選後 平

等佢回落
今晚再牛過!

仲未上車啊

現貨24350 果陣要PUT啦我誤會左塵巴講期貨呀屌

留意番呢句
並於上週五再試破24000但再一次失敗，這已經是第四次試破失敗，週五的反彈，將會令24000下方的liquidity再次匯聚，但個人認為繼續下跌機會較大。

特價Q牛

入未想跟

我岩岩好似miss咗班車呀屌

依家是咪可以等位call

仲上到咩

即係會再試第5次

未 仲似會跌
睇下落唔落到584

上返D 俾位PUT啦屌

呢啲位真係好閪 睇咗20日都冇入到市

即係d liquidity 會做做ky, 下一次試破將十分順暢，跌到仆街

唔夠膽入市 驚驚

見505已經好啦

咁你幾時入Q熊

你開左PUT?

熊佢老母閪

有冇人等緊蛋糕

玩咗幾月
又落返240-248
痴撚線

上多次先試啦

我

243>小回調>246唔係掛

但又驚會落返23x 依家牛佢又唔夠膽

一日到位

做死一邊就算 反親手有9成都輸

而家現貨243 好似半天吊 估錯邊就要坐

都係唔好入市住 驚驚

你咁活躍

有啲想熊了

悔改

係好苦惱

有冇叻仔低位CALL 左
利申無動作

PUT 左未呀清

今次緊貼謝b 屎忽

67 啦小回調無跟上

Atmosphere
一齊沽美股仲好
一日500點

期

打靶計現貨，唔講現貨講IG咩

執左6格熊仔

記者又返黎啦超級硬淡你好

好叻仔

佢係美股post好正常, 但係唔知點解黎到呢邊好似痴線佬咁
有冇人救下佢

今日好似跌唔落咁

岩岩個下都係搏 不過我好細注 呢排窮
搵兩餐飯仔食下

587 Q牛可以一試

CALL CALL 佢
謝B 睇升呀

係公司笑左出聲

上證MIKI 相反方向
向左走向右走

雙V底喎，走走熊睇定D先都係

閪位就小注啦
小心夾死

無行動 9UP ing

美股有冇斬獲

睇定D先 來回都係50點 忍下手等岩位好過

心水ching

求下你上246比大家開put

上證無限DL

唔啦 企好一邊算

早排先係美股post罵戰

唔知做底定試底呢

再唔跌熊船又重返上246 架啦。。。

準備彈啦

上返少少 我地就黎陪你嫁喇 等我地呀

係咪呢邊好啲

繼續吉倉！
保持今日利潤

美股post一跌市就會成日有罵戰之前日日升果陣仲有人話美股post好多巴打都好好人肯答人問題, 梗係啦賺緊錢梗係心情舒暢

得日本搵起全球,兩點收市就無力啦

咁實有人買跌架

歡迎返嚟
呢邊冇罵戰
得鳩叫

Btw屌咗閪未？

前三個禮拜美股POST淡友就總動員沽美帝落地獄
其實唔少巴打有減倉避咗一棍

美股post極多人都係買正股, 唔玩sqqq sdow架, 唔係點會推post推得咁快佢地真係講股票的

Dji一星期2000幾點
我put就fat fat
不過揸正股應該血流成河

有咩好講 買左擺係到等升就係

傻豬人地個list十幾隻股係度的, 你估你得隻奈銀係度坐咩

成日覺得記者巴真人係咁

屌個蛋糕咁撚矮架，廢

今日倒跌我同你一齊boomboom蕉夾夾呀明既就會明我講乜

diversification 的重要性

咁升個陣咪好fat

唔明

一陣就彈到上頂

彈高d 就開put
但唔夠力

你地唔好咁痴線啦

今次一定要信念

Set定價 24288 -1

聽日開彩，有無人諗住買晒兩邊？
兩邊是但拍一邊另一邊都fatfat

再高D 啦

準備爆SEED

炒期炒到懷疑人生。。。
快D閪冧啦。。。。成日都買通道頂底就穿通道，買突破就假突破。。。
屌你老母

冇入到q牛

51526真係絕世好牛
跟跌唔跟升

無記錯係咪24020 定唔知幾多

我有叫587入Q牛嫁

係呀 24012 -1個傻仔呀。。。。

今日246

照你咁講 ， 你俾啲耐性等多陣先決定已經唔洗輸

低位唔CALL 又做了傻鳩

有冇得鎖倉呀
會返嚟接你

有排坐lu應該, 24000呢啲位一係就直穿一係就有排都唔見返

岩岩個下忙緊冇入到嗚嗚

望到-2XXX 都唔撚開胃啦
好難搵食呀屌

入個陣當自己塵巴
坐兩日發現自己只係玩完巴

Jer奈b啦

屌又關我事

咁就飛走左10格q牛

上證咁就爆升完? 紅燈收午市

過唔到自己個關
覺得跌又點會覺得有得升呢。。。所以一直繼續坐
如果鎖倉先跌，我個beat又會亂到仆街架啦

又有啲想入熊

可能行range
止賺先

嗚嗚 奈奈陪你坐啦

奈奈put jor?

又然
QQ 達人

同奈B盟友黎（一齊坐），唔想jer住
遲D先

有冇叻仔call 左

我八格走咗

246-1 呀
成日無病呻吟
大家屌柒佢

300點飛走左啦

夾番1000 點先la

清你call g 定咩

冇呀 等put咋

奈奈贏住咁陪你坐

佢put 咗好多日嫁喇 4 5百點都唔食住 下望238
大食師

斬左講聲

我都想性交轉運

奈奈呢排有運喔

241XX 唔CALL

我炒牛熊炒到懷疑人生

一齊加油

大家喜歡玩ETF / 牛熊 / 期貨 多D?
個人心路歷程玩ETF先 > 細期, 牛熊不了
最盡跟幾手連登大船個股牛熊

想試下牛吉利

年年都係咁，都未爆啦

我覺得會落返去

7200 7500一定唔會玩
利小又食水
因為可以坐，大條道理俾個虧損擴大仲柒

本大其實好撚正
講緊50皮 首領果D

吉利呢隻垃圾

彈唔會多過2日

要買呢隻真係只可以埋伏等爆

高追多數出事

要牛不如牛比亞迪

我up錯
係想熊佢

本大買期貨坐好過

開始高喇
彈高D，我要入平熊呀

港女係會妺到令人痴線

重倉唔敢玩動物
淨係玩下ETF

MIKI 回緊蛋糕呀!!!!!!!!!!!

個市悶到

但有利好消息
應該聽日會升多小小掛

但都係算數
唔熟呢隻野
返去撚隻企鵝好似好D

一至四好啲，周末塞過咩

Miki又撚狗,香港收市即跌無仇報

12:50又準時上番dh架啦你駛同佢驚

咁絲打應該用乜

保證金係咪加左

小米咁撚多利好消息都比人沽落去...

係
Double咗好似

242個位硬淨到

細期上2星期先2皮5多D
而家2皮9多D

準備大波波

黎緊應該係升，等佢串哂前頂先沽佢

睇週線100天

串上之後大熊市

個個睇升

週線100去到264喎,會唔會太樂觀
定你講緊100天線個247

Miki

同午市價差唔多

係咪彈完啦？

咁撚多

即係好多人輸爆廠

嗚呀隻6969 就穿歷史高位

幾時落225 成堆肥牛

黎緊會唔會3萬5cls
睇住佢日日保證金日日加

你唔講真係唔知 原本來加咗咁多

大家下就點睇

緊係啦，上次波幅成千點

都係玩返牛熊/ig算
咁貴一張

以為壞app 添呀唔係固定架咩屌

Cfd都貴咗好多
大選後希望正常返

下午爆升嗎謝B

奈B一升市就潛水

唔知喎
不過上面講嗰兩個位應該聽日先到

我間242xx

+1撚召喚

太大風險
小心啲

等睇日本收市滅世棍

日本幾點收市

2點

人仔日日托，難d

上證都頂唔住,托鐵咩

依家升緊喔

妹市

人仔升，奈銀奈險好難跌

今日個市上落先100點
唔玩啦

哭能左

執下格仔囉

錯邊就67

今日都賺夠la, 留番聽日先賺

無賺過情何以堪

十點幾先食早餐
食完再訓一陣
幫人剪頭髮
而家又食中午啦
過多陣又食下午茶
又要去街買野
今日好忙架

幫人剪?

淡友POST 前輩請食炸G

侵侵連任成功我請食黃店炸雞，不玩膠不走數非燈

無賺好過輸錢啦
我每次都係呢d唔上唔落果陣手痕落注就會輸錢

G持

正確心態
你要賭咪買隻遠牛遠熊囉

要買幾遠

要買過埋大選先買啦

所以我冇講個數值出黎，因為會變

我意思係掂就會睇位開沽

就後到價入貨 比d力

有冇手足有買6988 樂享互動

冇 但有留意 等佢回一回升啦
高撚到

蛋糕好吸引，但我想食千層

回一回先啦

2.8入 4.4走曬

唔係回完吖嘛

爺閪插緊 自行爆上

想訓晏教 但就黎到價

港女好硬爺閪不停DL 左啦

好想putput佢

佢夠條件彈啦
小心大棍

到240未

跟下大隊
你同我一樣膠
忍住呀

忍手唔put住

幻想到240=幻想渣到女神對波
即係機會率係零呀

又俾你救左,好彩忍左手，thx

Time will tell
應該會屌埋女神，我話既

係女神求你屌佢

想put55886吉利 點睇

ching sick ball

但係好chock得 驚佢聽日勁假就打靶

夾上啦屌。。。

put 佢ok,熊就不了
但個idea好

替你覺得痛

243
傻淡夾死未

怕佢聽日就上18

平左，未上返車，等

唔痛唔上黎叫春

真爆上
捱撚到246先郁得好撚慘呀

螞蟻跌五成要死幾多人

有冇可能今日到開倉target

上證彈緊

直到246 唔撚係呀

傻淡感覺如何

大型到咁 真係有機會跌到咁？

唔似會
冇乜邊隻想爆升咁

好彩忍一忍手 唔係乜都夾撚爆

真呀
點解要夾幾百點再賺

咁會啦

早左放隻牛 我屌

係咪Biden贏左 做咩爆升

現在全玩完了

謝b 又羊

依家想買熊，點睇

大圍睇淡
就係夾淡嘅時候

屌呀塵巴個post 消失左

俾人REPORT 收錢

下 乜咁都唔得架啦

咁佢又傻仔咗
叫人search FB page
係入面話有得sub咪得

啲人眼紅真係好仆街

商業野

牛牛 sofi link都ban咗一堆人啦

CALLED?

無用呢d閪公司

留LINK禁言3日
試過

冇呀等put

17555點睇

熊b 死了

係咪上上去打柒246呢

果然依啲post係有目的

淡友po最純潔
真.開心share

咁都要搵食架
放條LINK 上連登就傻豬左
但人地準先有信眾 唔準唔使錢都WFC啦

如果上唔到就夾到hiHi

鹽家軍

有錢一齊羊

大棍落

好似呢D位243XX 頭先高追果D已經夾緊
好矛盾

玩完巴仲係一張call?

忍手
聽日就大選，唔知個市想點玩
避一避先

佢唔CARE
QQ果到賺返有突
再穿240就斬喎好RICH

個幾千蚊, 700賺既零頭都唔止啦

得1張, 不過今舖我信謝B上得到246會斬左佢先, 驚佢真係又落番穿240咁就又ON99有排坐

係
我平晒dji倉了
呢啲錢我賺唔起住

奈B 仲RICH
人所共知

係人都知呢到最窮係我啦

夾得起過千點
Rich as fuck

嗚嗚, 唔好再升啦

永遠都有開兩張期既錢無限本

細期咋
人地D牛熊幾格已經係番到

得番1張咋

有2張你回左本啦
260-1

嗚嗚...唔好升呀, 跌番俾我走啦

@腳仔
快啲bin C

跌緊啦奈B

相煎何太急
佢賺多賺少 我串佢 我都唔會多左錢
放過奈B 放過自己

嗚呀, 我隻熊仔唔郁既

你會玩動物嫁咩

腳仔真好人

243磨薑

間唔中玩啦

6969 上44 唔該

次次入黎都見倒奈奈差百幾點

唔係話唔玩架咩
學壞了奈B

唉,仲差500點
熊仔就求其俾70,80點我走算啦

仲要自私玩

次次入黎都見倒奈奈差百幾點 x2

升升升
夾爆奈奈

期貨無錢加注咪買隻熊仔加囉
好細注姐
幫券商打工

243都穿唔到, 真係跌唔落啦
走左熊仔算

穿ED

奈奈吉吉
要跌了

我最期待的畫面出現了

係咪口水吉呀 未跌嘅

準備走牛反手

好快補番啦
隻熊仔都唔郁

點解唔買牛做對沖你張PUT
謝B 都睇緊上喎

因為我睇跌囉

ok u win

奈b 羊緊300 夾得起

唉妹到ON99

嗚嗚, 熊B走唔到啦

夾死你

好多人唔建議入場 但照升

跌80點俾我走隻熊熊啦

班大芋
好撚蠱惑嫁
真係會用盡方法引你入場
引唔到佢無錢賺

真呀要嚴守紀律

小米gogogo

今日大家咁靜嘅

岩岩入完put抽完水

準時3點棍

短底已見
彈返一兩日先啦

硬淡冇幸福
唔好同錢作對啦
賺多幾皮去下staycation

大棍升

244了
傻淡夾死未

大棍上

升多D 岩架啦 唔升點跌

嗚嗚夾死奈奈la

跌1000點比毛毛走啦唔該

上星期五就跌470點, 今日已經升番晒聽日隨時一個好消息直上248

跌900點俾奈奈走啦

港美脫勾

????可能咩

大棍回好撚狗

落得咁快嘅

嗚呀
QQ可唔可以回返10蚊

qq 又上6舊

留名睇大船

美國跌緊啦,香港無跟

落咗車 冇上返呀

比亞迪痴撚線日日都係嘭嘭聲咁上

咁港紙應該變廢紙

聽日大選
最快幾時知結果?

聽日升期易仲唔係想先上246

係喎 聽日升期易 唔記得

應該香港時間星期三朝早點票？

朝早跌個陣求其入隻Q牛都執幾千

過夜牛25格走人

咁星期4 下午就好波動了

有拿有郵遞票可能拖多一兩日

今年

可能佢講緊個股市

今日dl入左Q牛
593走左
之後做野冇再上返車

聽日可能就係轉向前最後1日 買定離手

星期三一路點票個市已經超波動，可參考上次選舉

留番聽日賺

4年前唔記得啦
發生咩事

勁撚到

留名聽故

準備all-in

大注靶左，小注先羊
有排追

246 買7500另加PUT
快撚D 好嗎?

diu 我都係咁

快極都要聽日

你係咪有買福祿 廢到哭左
無蝕就由佢

今晚夜期就到

到時你都驚架啦

痴線 尾市上245
聽日開市殺埋246 調頭落 240 再上番242 再落238

到時： 哇升得咁急，等250 先put

無乜特別, 啲關鍵洲份有結果就會爆上爆落好似睇戲咁

淡友又做雞
全部都沽唔到落去
扯返哂上黎

信念
塵巴同謝B都睇跌+加埋YOUTUBER 都係咁講
咁都無信念不如cash out 做定期

e 個位做淡仲好la

仲有羊巴都睇跌，
睇緊位入熊

今次好有信心

夾死奈奈喇

無點追POST
但鳩得黎好似好堅

嗚嗚媽咪呀

收到風最後呢半個鐘會急插400點轉燈收市

仲有記者活躍

隻熊都到唔到價, 走唔走好

好準下，睇過一兩次話假突破/跌硬都堅

巴打你冷靜返d未

總有人賺錢既
4年前真係好刺激，全世界都以為希拉莉贏緊，夜晚期收市都仲一片向好，吽吽聲～

不死牛熊真係好爽

殘忍只需千棍

信，但唔知會點花式托市，
港女鳩在呢度

會唔會聽日跌定先

夜期上246聽日閪冧

心癮

就收市amumu 仲未上水?

你走左福祿喇?

而家熊定差唔多

未呀 不過唔係好想渣
買其他仲好

龍市前要托高散貨
再落多底先係龍市嘅開始

死守246紀律

嗚嗚放過奈奈la

你玩期夜晚先入場la

MIKI 10點半先開好眼訓呀

SET價咪得囉

又升返啦

咁都無辦法

今日鎖熊
睇黎呢兩日想殺得幾多得幾多

牛船重但好遠 去到225先叫清得晒

今晚10點應該會見到
246一堆熊
240一堆牛

今晚睇黎都係吉吉

我5 手遠熊過

你跟左塵巴入場

嘰嘰，聽日有加大食

頭先係咪有手足put吉利

聽日246

大你3手
走單聲
我聽日早D起身先

腩腩一定羸好多
請食200份子言巴炸雞

轉冬令 盤前都要等到5點

冇呀用心支持，已經羊緊兩格

老野捱唔到夜訓慘

諗緊今晚熊唔熊過

幾時到首領請

牛過追牛!

今朝熊冇走豬千幾
等聽日先再玩

走左了
唔想渣佢

熊list:
1.醉b

9點半啊

聽日閪冧

入唔切 唔記得揀定遠熊

冬令啊

冬令呀客家佬

未到目的地
唔好插住好嗎?

可能今晚就到

美國佬咁怕冷

真呀，寧願塵巴照比tips,d 人羊錢咪donate 比佢lo

我願意用港股閪冧換trump連任

怕今晚已經插

哎吔

香港人性格又好難donate既

回緊啦
MIKI 玩野棍落
會唔會MISS左上車機會

美股唔好冧得唔得

我願意用夾扁咗嘅熊奶奈奈換trump連任

熊list:
1.醉b
2.蓄巴

好細棍姐
前底都未到

好快比人屌臭

我 瀨曬野
轉左友邦牛過

香港人真係好閪

搵人開POST唔係好想開

呢個真